請問咁多位有無見過呢隻野係街有得買？

我淨係搵到網購有，街鋪未見過有